元朗基元中學嘅同學

你地lunch時間叫得好大聲
我有回應你地 希望你地會聽到
光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】